北京朋友有救啦

大陸北京及天津一帶，為了應付霧霾，口罩都唔夠，一種唔洗300蚊人仔、喺淘寶大賣、名叫「呼吸寶」嘅「新產品」大賣特賣。
最慘係，好多人都話「呼吸寶」冇用，但無可奈何下，又唔可以唔戴，悲！

柒到

全民變渣古

一陣官方落命令禁帶口罩

第一下見到以為醫院走病人

生化危機

德政

唔方隔到 pm2.5
中國人真好呃

大陸真係商機處處

有冇淘寶link

帶個氧氣瓶出街丫笨

罐裝空氣

用嘅都係俾外國勢力煽動

防催淚彈

感謝黨啦

真係多撚謝晒你呀

乜撚野叫寶，充電寶，呼吸寶，支付寶，淘寶，詞窮到咩地步

浴室寶
呀寶

仲有寶寶